文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

而家行動升級，好多人支持我地，但遭到藍絲質疑時，未能夠好有條理咁一一反駁。

所以文人鍵戰冷軍唔可以懶，係時候出份聲明。

1. 為局勢變化補充論述
a. 前因後果
b. 市民相對應的行動
c. 政權相對應的回應
d. 再次論述權在人民，所以不是要回應，而係要答應（政府正當來至市民授權而非槍杆/ 法治vs法紀 /原本機制係點，而家機制係邊出問題）
2. 宣揚重點
a. 點解要制裁黨鐵福建幫
（公共事業非一般小商鋪/城市規劃/824）
（黑幫打人本來有後果，有程序制裁，而家機制無效，為左散播斬人打人係冇後果，迫於無奈要私鳥）
b. 點解要由市民自行制裁
（簡述本來機制點懲罰，而家點失效。要市民自己做番執法，最好有flow chart會易啲明）
c. 制裁時有咩大原則
（參考
3. 歌頌前線手足
a. 岳義士
b. 煲大同行兒女
c. 多用類比，字眼要引發聯想保家衛國等等

4. 點解要五大訴求，缺一不可，猶其雙真普選
a. 重申唔想香港再重覆經歷呢種動蕩
b. 只有雙真普選，兩邊陣營一人一票，先可以真正反映民心所向
c. 暗示埋藍絲如果人多就自然會有著數
5. 最後，香港命運 就係政權一念之間
a. 一定要簡而精，比番個波政權，係政權決定運動走向，不是大眾市民。

以下係範本聲明

各位香港市民，對不起。

過往兩周，兩次過百萬市民遊行、多次和平集會，甚至有烈士以死相諫，撤回逃反條例等五大訴求仍無一得直。官迫民反，我們不排除會以更強烈的方式抗爭。

為保障普通市民生命財產安全，特此呼籲：

一、6月20日至6月21日期間，避免前往金鐘政總一帶
二、避免乘搭港鐵。如你必須出門，敬請揚聲，我們將盡力為你開路

若你想前來支援，請務必：
一、穿著防護度高且輕便之衣物，如長褲、波鞋
二、預備替換衣物、口罩、直遮及眼罩（可以泳鏡代替）
三、帶備足夠清水及乾糧
四、胸懷堅定心志，頭腦冷靜、隨機應變

鑑於6月9日至16日期間，警方多次以暴力鎮壓，是次前來支援的朋友或需承受受傷及被捕之風險。我們將「不流血、不受傷、不被捕」的原則，盡力保護每一位抗爭者人身安全。

我們同時呼籲各界人士捐出物資。有關詳情煩請密切留意各物資站呼籲。

抗爭者的敵人從非香港市民或香港警察，只是冥頑不靈的當權者。我們將竭盡所能保護我們熱愛的香港。

我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- - 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- - 追究警察暴行

政府必須回應以上訴求，否則難以回復香港社會之安寧、穩定。

不撤，不散。

一眾香港市民上

延伸閱讀：

認同就幫推同寫稿

新開tg

墨水佬入黎先，之後再搵埋文宣人製圖

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

push

文宣要人

Push

光復香港

我地唔係私了係正當防衛

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

我覺得係時候再煲大真雙普選了。

因為政府傲慢和權力無制衡，
導致警察等原本應該公正的社會制度完崩潰，
故此「獨立調查委員會」在這個環境下也不可能獨立，只會一同崩壞。

因此，真普選是最先最首要的要求。
我們必須有這一個權力再分配的機會，
所有的訴求才有機會得到一個公正有力執行！
西方社會也必然會更加支持！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講咁多野,竟然漏左真雙普選
五大訴求,缺一不可
反送中,一再和平遊行,政府都無視訴求,所以只有普選出既民選政府先會回應訴求,只有真雙普選先可以根治問題.

正解